【大雨警報】一道雷雨帶正影響本港（2020/9/5）

大雨警報：2020年9月5日
此帖文討論期：大雨影響完結為止
【註】 發出大雨警報，表示本港大部分地區可能受持續大雨影響。 此帖文為短期性質，當取消大雨警報後會隨即停用。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在貼文上。謝謝。 以下圖片會自動更新。
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
◤參考網頁
◆ 實時天氣照片：
◆ 閃電戒備服務：
◆ 閃電雷達圖像：
◆ 香港雷達圖像：
◆ 深圳雷達圖像：
◆ 中國雷達圖像：
◆ ECMWF數值預報：
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

▲ 香港256／128／64公里雷達

▲ 實時天氣照片

▲ 本港分區氣溫／濕度/海平面氣壓

▲ 本港風向及風速／最高陣風/能見度

▲ 衛星雲圖

大西北

紅雨

港島落就紅雨？

港島中哂

新界表示好好天

超強颱風 所以唔吹過嚟

大西北真係wfc

舊雨雲殺到埋黎唔好笑

九龍同港島就倒水
新界表示

預計落幾耐？

打咗幾日旱雷，雨都無滴

新界大東西北

表示嗤之以鼻

完全冇雨

大西北有撚雨

落狗屎

上水仲有太陽

未到啫 上緊嚟

大老山18度

上午8時30分至9時30分，各區錄得的雨量如下﹕
地 區雨 量 (毫 米)
南 區32 - 88
東 區16 - 87
離 島 區0 - 87
中 西 區13 - 42
觀 塘28 - 35

3區黑雨水平

大交合炒粉炒到

青衣直頭冇雨光返咁濟

想去中西北行山係咪冇問題

妖
舊雲肯死上去新界未
港九落撚夠啦屌

好大雨